[國際突發] 威爾斯親王查理斯確診武漢病毒

Prince Charles has tested positive for coronavirus, it has been confirmed.

The 71-year-old is heir to the throne.

His mother, the Queen, has already left London to be at Windsor Castle.

Prince of Wales’ office says: “He has been displaying mild symptoms but otherwise remains in good health and has been working from home throughout the last few days as usual.”

His wife, Camilla has been tested but she does not have the virus.

Both Prince Charles and Camilla are self isolating. They are currently at their home Burnham on the Balmoral Estate in Scotland, according to ITV reporter Chris Ship.

Prince Charles’s office says: “It is not possible to ascertain from whom the Prince caught the virus owing to the high number of engagements he carried out in his public role during recent weeks.”

推

中共生化武器

咁大鑊

事頭婆唔好有事

嗚哇事頭婆最緊要冇事

奶共奶到中左病毒

事頭婆後生有份打納粹
希望佢有生之年會推動到廢國重新對抗支納粹

約翰遜:英女皇要做好失去至親嘅準備

呢獲仆街咁撚大年紀中招查理斯死左出年威廉登基

仲忍到中國？

日落國...
一定忍到

佢哋係親密接觸者

威廉仲後生
事頭婆奶左就死硬
岩岩好兩個死晒就登基